球例問題

最近愛華頓pickford 同VVD
Digne對曼聯個場
兩個球員畀人踢到半死 都因為越位在先
令到犯規既球員可以逃過一劫

但點解進攻方越位後繼續射波就要黃牌
大家做既野都係不君子行為

不如之後球例加多項
越位後 球員可與對方球員自由搏擊30秒而不作懲罰

應該係個球證唔吹罸，而唔係唔罸得。
我都覺，就算越左位，打後有粗野行為，一樣比得牌

其實就算越位在先 球證未吹停之前犯規係可以比黃/紅
未吹停即係比賽仲進行中
平時犯規同開罰球之間都比得牌啦 好似熱刺曼聯果場既Martial咁
只係唔會有十二碼姐

首先.英超球証一係有(慢)鏡,一係盲的都做得球証
西甲,德甲的賽事一早黃左喇

同意上面位清講法，係唔罰啫，唔通吹offside之後，有人開拖就唔俾紅牌咩？

所以真心覺得英超var個套懶公正
做得仲衰過其他歐洲聯賽

認同好on9但類比錯誤

繼續射波拎黃係球證吹雞在先
vvd同digne俾人踢係比賽原本仲繼續緊冇吹到雞話要停
不過因為咁而要硬食一腳真係好on9

因為球證on9